回應支持所謂臨時政府論點

不外乎動搖一國兩制，同令中共出兵攬炒

但忽視左實際上仲有
3.美國無得幫，然後孤立無援既運動被港共持續打擊之下消滅，然後港人繼續做奴隸

其實佢地論點不過係「玩嘢又冇後果點解唔做」
其實好耐以前獨立黨都出埋，我又見唔到對政權有幾大打擊，根本政府就懶得理你，世界各國都唔重視

大家有眼睇，真正推動事態發展嘅，係港人既血同淚，係奮戰民主既決心，政府驚，喺美國介入開始

搞臨時政府只係搞回頭路，玩象徵，玩口爽，無助打擊政權之餘更有壞處

仲有睇返現實，大多數香港人就係貪生怕死
叫佢跳閘都唔敢
你叫佢支持臨時政府，點樣支持，轉IG頭像？
退一萬步，俾你真係得到大多數香港人支持

然後呢，一日有綠色喺度，一日唔敢打，一日都唔會取代到現有政府，只會淪為口號，一樣照交稅，根本全民武裝先係所謂搞臨時政府嘅基礎

咁如果大家肯打，又何需搞宣言又開始尋求支持

所以根本就係大家嘅決心去到邊

而現實就係大家都未準備，而所謂搞臨時政府就係本末倒置，仲帶來反效果

總括而言，先繼續五大訴求，穩定人權法，再尋求下一步，先係贏嘅關鍵

請大家保持耐性

嗌香港獨立，美國點解唔幫得？

岩，雖然港獨係最理想結局，但都要一步一步黎

其實搞果個係鬼，就解釋到所有野

因為冇國家會立一條法例，去支持其他國家嘅分離主義

一係就唔支持，一支持就派軍隊

美國連台獨都唔支持，都遵守上海公報一個中國，點會支持港獨

一切都要慢慢黎

agger

支持香港人爭取民主人權, 係普世價值, 美國國民唔會反對
臨時政府就係推翻, 未到最後一步都唔好搞住

<<香港革命軍法>>

由於一國兩制蕩然無存，中英聯合聲明已經失效，基本法需由香港革命軍法取代。

1. 穿黑衫, 在自己居住的區域站出來, 顯示自己有志成為軍員。

2. 香港臨時軍是以抵抗濫捕，黑警、白衣人武力為己任，成立臨時政府並不是臨時軍的強項與責任，但會協助維持治安。

3. 除了中聯辦及警務處外，政府一切運作如常，如警務人員上班，將成為攻擊目標。必要時可以攻擊警隊及警處，分派武器予軍員。

4. 市民由即日起網上提名行政長官，實行真普選。

5. 市民由即日起網上提名臨時立法會議員， 被港共DQ的人士可以重新參選。

6. 「議員提名」需要廣泛反映不同界別，建議包含以下組別，候選人不能在其它界別中重覆出現︰ (提名有點粗疏，但接受民間任何建議)

提名人數無限

九龍東; 九龍西; 香港島; 新界東; 新界西;

12-15歳人士; 16-18歳人士; 19-20歳人士;

21-22歳人士; 23-25歳人士; 26-30歳人士;

31-35歳人士; 36-40歳人士;

41-45歳人士; 46-50歳人士;

51-55歳人士; 56-60歳人士;

61-65歳人士; 66-70歳人士;

71歳或以上人士;

大學教授; 教師; 會計師; 規劃師; 科技界; HR; 律師; 護士; 醫生;

消防員; 急救員; 入境處人員; 藥劑師; 銀行界...etc

7. 投票者需具有簡單思考能力

任何投票人士需持香港身份證及數學考試成績正本，到臨時票站投票，義工會協助輸入申請人Hong Kong ID及投票取向。

數學成績接受會考, A-Level, DES, 及其它公開考試等及格(Pass)之證明，但不接受偽進，展翅計劃。

投票者可選擇一名行政長官候選人，及5名不同界別的議員。

8. 投票結果採取多票邀請制，如提名人士拒絕出任臨時立法會議員，則由總票數第二名的候選人補上，如第二名拒絕，則由第三名補上，如此類推。直至組成70人的議會。

9. 臨時立法會需審議以下項目︰

I, 撤銷對義士的檢控, 包括是否特赦臨時革命軍

II, 是否撤回暴動定性

III, 是否設立獨立調查委員會

IV, 是否向人大請求雙普選

10. 臨時立法會可自行制定議程

例如︰是否將中國共產黨列為三合會組織， 是否解散臨時革命軍，是否取消填海，機場三跑，是否停止每日150個單程証，是否請求英、美、日、台、德、法出售武器。